<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameData>
  <LocalizedText>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_NAME" Language="pt_BR">
      <Text>Modo Clãs Bárbaros</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_DESCRIPTION" Language="pt_BR">
      <Text>Este modo de jogo substitui as tribos bárbaras comuns com um conjunto diverso de clãs, cada um com terreno e preferências de combate próprios. Além disso, o modo introduz novas ações de jogador para interações pacíficas com bárbaros que fornecem mais opções estratégicas.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_FIRST_CIVILIZATION_CLANS_MODE_DESCRIPTION" Language="pt_BR">
      <Text>Quando você dispersar um Posto Avançado Bárbaro, receberá uma recompensa de Aldeia Tribal além dos pontos de experiência normais. Pague metade do custo normal para recrutar unidades de cidade-estado.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_NAME" Language="fr_FR">
      <Text>Mode Clans barbares</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
      <Text>Ce mode de jeu remplace les tribus barbares classiques par un ensemble de clans avec des préférences de terrain et de combat bien distinctes. Dans ce mode, vous pouvez également avoir des interactions pacifiques avec les barbares pour plus d'options stratégiques.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_FIRST_CIVILIZATION_CLANS_MODE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
      <Text>Si vous dispersez un avant-poste barbare, vous recevez une récompense de village tribal en plus des points d'expérience habituels. Les levées de troupe dans les cités-états coûtent moitié moins.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_NAME" Language="de_DE">
      <Text>Barbaren-Clans-Modus</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
      <Text>Dieser Spielmodus ersetzt die normalen Barbarenstämme durch vielfältige Clans mit individuellen Standortvorlieben und Kampfstrategien. Außerdem führt dieser Modus neue strategische Möglichkeiten für Spieler ein, friedlich mit Barbaren zu interagieren.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_FIRST_CIVILIZATION_CLANS_MODE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
      <Text>Wenn Ihr einen Barbaren-Außenposten auflöst, erhaltet Ihr zusätzlich zu den üblichen Erfahrungspunkten auch eine Stammesdorf-Belohnung. Das Ausheben von Stadtstaat-Einheiten kostet nur die Hälfte.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_NAME" Language="it_IT">
      <Text>Modalità Clan di barbari</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
      <Text>Questa modalità di gioco sostituisce le consuete tribù di barbari con un insieme di clan diversificati, ognuno con le proprie preferenze per quanto riguarda il territorio e lo stile di combattimento. Inoltre la modalità introduce nuove azioni per i giocatori, che potranno interagire pacificamente con i barbari e sfruttare nuove opzioni strategiche.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_FIRST_CIVILIZATION_CLANS_MODE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
      <Text>Quando disperdi un Avamposto barbarico, oltre ai consueti punti esperienza ricevi una ricompensa da Villaggio tribale. Il reclutamento delle unità di una città-stato costa la metà.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_NAME" Language="ja_JP">
      <Text>「蛮族の部族」モード</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
      <Text>このゲームモードでは、通常の蛮族に代わってさまざまな部族が登場します。各部族は好む地形や戦い方がそれぞれ異なります。また、蛮族と平和的に交渉することも可能となっており、戦略の幅が一段と広がります。</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_FIRST_CIVILIZATION_CLANS_MODE_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
      <Text>蛮族の前哨地を粉砕すると、通常の経験値に加えて「原住民の集落」報酬が得られる。都市国家ユニットの徴用費用が通常の半分になる。</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_NAME" Language="ko_KR">
      <Text>야만인 부족 모드</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
      <Text>이 게임 모드는 기존의 야만인 부족을 고유한 지형 선호 및 전투 성향을 지닌 다양한 야만인 부족으로 대체합니다. 또한, 이 모드에서는 플레이어와 야만인 사이의 새로운 평화적 상호작용이 추가되어 더 많은 전략적 선택이 가능해집니다.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_FIRST_CIVILIZATION_CLANS_MODE_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
      <Text>야만인 전초기지를 해산시킬 때 일반적인 경험치 외에도 부족 마을 보상을 함께 받습니다. 도시 국가의 유닛 징병에 드는 비용이 절반이 됩니다.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_NAME" Language="pl_PL">
      <Text>Tryb barbarzyńskich klanów</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
      <Text>W tym trybie standardowe barbarzyńskie plemiona zastępowane są zróżnicowanymi klanami, które charakteryzują się własnymi preferencjami dotyczącymi walki i terenu. Dodatkowo tryb oferuje graczowi nowe pokojowe interakcje z barbarzyńcami, zapewniające dodatkowe możliwości strategiczne.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_FIRST_CIVILIZATION_CLANS_MODE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
      <Text>Dodatkowa nagroda w postaci wioski plemiennej (oprócz standardowych punktów doświadczenia) za rozpędzenie obozu barbarzyńców. Płać połowę domyślnych kosztów poboru jednostek miast-państw.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_NAME" Language="ru_RU">
      <Text>Режим «Варварские кланы»</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
      <Text>В этом режиме стандартные варвары заменяются на разнообразные варварские кланы, каждый из которых предпочитает тот или иной ландшафт и по-своему ведет сражения. Кроме того, в этом режиме у игрока появляется возможность мирно взаимодействовать с варварами, что открывает новые стратегические возможности.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_FIRST_CIVILIZATION_CLANS_MODE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
      <Text>При разгоне аванпоста варваров вы получаете награду племенного поселения в дополнение к обычным очкам опыта. Мобилизация юнитов города-государства стоит вполовину меньше.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_NAME" Language="zh_Hans_CN">
      <Text>蛮族氏族模式</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_DESCRIPTION" Language="zh_Hans_CN">
      <Text>此游戏模式替代了标准的蛮族部落，取而代之的是野蛮氏族，每个氏族皆有其自身的领土及战斗偏好。此外，此模式还加入了与蛮族的和平交往，为玩家带来更具策略性的选择。</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_FIRST_CIVILIZATION_CLANS_MODE_DESCRIPTION" Language="zh_Hans_CN">
      <Text>肃清蛮族哨站后，除平常的经验值之外，您还将获得部落村庄奖励。征集城邦单位的费用减半。</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_NAME" Language="es_ES">
      <Text>Modo Clanes bárbaros</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
      <Text>Este modo de juego sustituye las tribus bárbaras normales por un abanico de clanes, cada uno con su propio terreno y preferencias de combate. Además, el modo introduce nuevas acciones para los jugadores para realizar interacciones pacíficas con los bárbaros que abren más opciones estratégicas.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_FIRST_CIVILIZATION_CLANS_MODE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
      <Text>Cuando dispersas un Puesto bárbaro, recibes una recompensa de Aldea tribal, además los puntos de experiencia usuales. Paga la mitad del coste habitual para reclutar unidades de las ciudades-estado.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_NAME" Language="zh_Hant_HK">
      <Text>蠻族部族模式</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_GAMEMODE_BARBARIAN_CLANS_DESCRIPTION" Language="zh_Hant_HK">
      <Text>此遊戲模式使用多元化部族取代了標準蠻族部落，各部族皆有自己的領土和戰鬥偏好。另外，模式將帶來全新玩家行為，讓你能與蠻族和平互動，並增加策略選項。</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_FIRST_CIVILIZATION_CLANS_MODE_DESCRIPTION" Language="zh_Hant_HK">
      <Text>驅散蠻族哨站時，你將獲得部落村莊獎勵及經驗值。徵集城邦單位費用降低減半。</Text>
    </Replace>
  </LocalizedText>
</GameData>