<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<GameData>
  <LocalizedText>
    <Replace Tag="LOC_LEADER_JULIUS_CAESAR_NAME" Language="pt_BR">
      <Text>Júlio César</Text>
      <Gender>masculine</Gender>
      <Plurality>1</Plurality>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_NAME" Language="pt_BR">
      <Text>Veni, Vidi, Vici</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_DESCRIPTION" Language="pt_BR">
      <Text>+300 de [ICON_GOLD] ouro sempre que você conquistar uma cidade pela primeira vez ou quando você ganhar [ICON_GOLD] ouro de um Posto Avançado Bárbaro. O [ICON_GOLD] ouro se torna 500 após pesquisar Fundição de Metal e 700 após pesquisar Aço (na velocidade padrão). Ao atacar Bárbaros, você recebe +5 de [ICON_Strength] força de combate e sempre ganha EXP normal.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_JULIUS_CAESAR" Language="pt_BR">
      <Text>Ave, César! General, patrício e ditador de Roma. Seu povo – e sua ambição – clamam por você através das eras. A sorte foi lançada e não permita que ninguém se oponha à sua visão, sejam seus inimigos mais ressentidos ou seus amigos mais próximos.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LEADER_JULIUS_CAESAR_NAME" Language="fr_FR">
      <Text>Jules César</Text>
      <Gender>masculine:no_article</Gender>
      <Plurality>1</Plurality>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_NAME" Language="fr_FR">
      <Text>Veni, vidi, vici</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
      <Text>[ICON_GOLD] Or +300 lorsque vous prenez une ville pour la première fois ou lorsque vous gagnez de l'[ICON_GOLD] or grâce à un avant-poste barbare. La quantité d'[ICON_GOLD] or passe à +500 une fois la fonte des métaux découverte puis à +700 une fois l'acier découvert (en vitesse normale). [ICON_Strength] Puissance de combat +5 et aucun malus d'expérience lorsque vous ciblez des barbares.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_JULIUS_CAESAR" Language="fr_FR">
      <Text>Ave, César, général, patricien et dictateur de Rome ! Votre peuple – et votre ambition – vous appellent à travers les âges. Le sort en est jeté, et que personne n'ose s'opposer à votre vision, fussent-ils vos adversaires les plus féroces ou vos plus proches alliés.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LEADER_JULIUS_CAESAR_NAME" Language="de_DE">
      <Text>Julius Cäsar</Text>
      <Gender>masculine:no_article</Gender>
      <Plurality>1</Plurality>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_NAME" Language="de_DE">
      <Text>Veni, vidi, vici</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
      <Text>+300 [ICON_GOLD] Gold bei jeder erstmaligen Eroberung einer Stadt oder wenn Ihr [ICON_GOLD] Gold von einem Barbaren-Außenposten verdient. Sobald Ihr Metallguss erforscht habt, steigt der [ICON_GOLD] Gold-Betrag auf +500 und auf +700 für Stahl (bei Standardgeschwindigkeit). Beim Angriff auf Barbaren erhaltet Ihr +5 [ICON_Strength] Kampfstärke und verdient die gewöhnliche Anzahl von EP.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_JULIUS_CAESAR" Language="de_DE">
      <Text>Hoch lebe Cäsar! General, Patrizier und Diktator von Rom. Euer Volk – und Euer Ehrgeiz – rufen nach Euch durch die Jahrhunderte. Die Würfel sind gefallen – und niemand soll sich Eurer Vision in den Weg stellen, weder Eure erbitterten Feinde noch Eure engsten Freunde. </Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LEADER_JULIUS_CAESAR_NAME" Language="it_IT">
      <Text>Giulio Cesare</Text>
      <Gender>masculine</Gender>
      <Plurality>1</Plurality>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_NAME" Language="it_IT">
      <Text>Veni, Vidi, Vici</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
      <Text>+300 [ICON_GOLD] Oro ogni volta che conquisti una città per la prima volta o quando guadagni [ICON_GOLD] Oro da un Avamposto barbarico. La quantità di [ICON_GOLD] Oro ottenuta diventa 500 dopo la scoperta della Fusione del Metallo e 700 dopo la scoperta dell'Acciaio (a velocità standard). Quando attacchi i barbari ricevi +5 alla [ICON_Strength] Forza di combattimento e guadagni sempre la normale quantità di XP.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_JULIUS_CAESAR" Language="it_IT">
      <Text>Ave, Cesare! Generale, patrizio e dittatore di Roma. Il tuo popolo, e la tua ambizione, ti chiamano attraverso i secoli. Il dado è tratto! Non permettere a nessuno, né tra i tuoi acerrimi nemici né tra gli amici più cari, di opporsi alla tua visione.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LEADER_JULIUS_CAESAR_NAME" Language="ja_JP">
      <Text>ユリウス・カエサル</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_NAME" Language="ja_JP">
      <Text>来た、見た、勝った</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
      <Text>都市を初めて征服するか、蛮族の前哨地から [ICON_GOLD] ゴールドを手に入れると、 [ICON_GOLD] ゴールド+300。「鋳造」を研究後はもたらされる [ICON_GOLD] ゴールドが500に、「鉄鋼」を研究後は700になる(標準のスピードで)。蛮族との戦闘では [ICON_Strength] 戦闘力+5を得られるほか、常に通常の経験値を獲得できる。</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_JULIUS_CAESAR" Language="ja_JP">
      <Text>カエサルに誉れあれ！ 将軍にして貴族、ローマの独裁権を持つ者よ！ 民衆、そして貴方自身の野望は、時代を超えて貴方を呼び求める。賽は投げられた。不倶戴天の敵であれ、最も親しい友であれ、行く手に立ちふさがる者は何人たりとも許してはならぬ。</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LEADER_JULIUS_CAESAR_NAME" Language="ko_KR">
      <Text>율리우스 카이사르</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_NAME" Language="ko_KR">
      <Text>왔노라, 보았노라, 이겼노라</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
      <Text>처음 도시를 정복하거나 야만인 전초기지에서 [ICON_GOLD] 금을 얻을 때 [ICON_GOLD] 금 +300을 얻습니다. 주조 연구 완료 후에는 얻는 [ICON_GOLD] 금이 500이 되며, 강철 연구 완료 후에는 700이 됩니다(일반 속도 기준). 야만인을 대상으로 할 때 [ICON_Strength] 전투력 +5를 받으며 항상 일반 경험치를 얻습니다.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_JULIUS_CAESAR" Language="ko_KR">
      <Text>카이사르 만세! 로마의 장군이자, 귀족이자, 독재자시여, 당신의 백성과 야망이 시대를 초월하여 당신을 부릅니다. 주사위는 던져졌습니다. 당신의 원수든 가장 친한 친구든, 그 누구도 당신의 이상을 가로막게 두지 마십시오.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LEADER_JULIUS_CAESAR_NAME" Language="pl_PL">
      <Text>Juliusz Cezar|Juliusza Cezara|Juliuszowi Cezarowi|Juliusza Cezara|Juliuszem Cezarem|Juliuszu Cezarze</Text>
      <Gender>masculine</Gender>
      <Plurality>1</Plurality>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_NAME" Language="pl_PL">
      <Text>Veni, vidi, vici</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
      <Text>+300 [ICON_GOLD] złota za każdym razem, gdy podbijesz miasto po raz pierwszy, lub jeśli zdobędziesz [ICON_GOLD] złoto z obozu barbarzyńców. Ilość przyznawanego [ICON_GOLD] złota zmienia się na +500 po opracowaniu technologii odlewania metalu i na +700 po opracowaniu technologii stali (przy standardowej prędkości). W starciu z barbarzyńcami zyskujesz premię +5 do [ICON_Strength] siły bojowej i zawsze zdobywasz normalną liczbę PD.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_JULIUS_CAESAR" Language="pl_PL">
      <Text>Ave, Cezarze! Generale, patrycjuszu i dyktatorze Rzymu. Twój lud – i twoje ambicje – wzywają cię przez wieki. Kości zostały rzucone; nie pozwól, by na drodze stanęli ci zagorzali wrogowie, ani najbliżsi przyjaciele.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LEADER_JULIUS_CAESAR_NAME" Language="ru_RU">
      <Text>Юлий Цезарь|Юлия Цезаря|Юлию Цезарю|Юлия Цезаря|Юлием Цезарем|Юлие Цезаре</Text>
      <Gender>masculine</Gender>
      <Plurality>1</Plurality>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_NAME" Language="ru_RU">
      <Text>Пришел, увидел, победил</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
      <Text>+300 [ICON_GOLD] золота при каждом захвате города или при получении [ICON_GOLD] золота с аванпоста варваров. После исследования литья оба бонуса увеличиваются до +500 [ICON_GOLD] золота, а после исследования стали — до +700 (при стандартной скорости). +5 к [ICON_Strength] боевой мощи и стандартное кол-во опыта в битвах против варваров.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_JULIUS_CAESAR" Language="ru_RU">
      <Text>Аве Цезарь! Полководец, патриций, римский диктатор, твой народ взывает к тебе через века! Жребий брошен, и пусть никто не встанет на пути твоих честолюбивых замыслов — ни злейший враг, ни верный друг.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LEADER_JULIUS_CAESAR_NAME" Language="zh_Hans_CN">
      <Text>尤里乌斯·凯撒</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_NAME" Language="zh_Hans_CN">
      <Text>我来，我见，我征服</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_DESCRIPTION" Language="zh_Hans_CN">
      <Text>首次征服一座城市或从蛮族哨站获得[ICON_GOLD] 金币时 +300 [ICON_GOLD] 金币。研究完“金属铸造”之后，两者提供的 [ICON_GOLD] 金币数量变为500，研究完“钢铁”之后，变为700（标准速度下）。当目标为蛮族时，获得+5[ICON_Strength] 战斗力且总是获得正常经验值。</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_JULIUS_CAESAR" Language="zh_Hans_CN">
      <Text>凯撒万岁！罗马的将军、贵族和独裁者。你的人民，以及你的雄心，穿越各个时代呼唤着你。木已成舟，米已成炊——不要让任何人反对你的野望，无论是不共戴天的仇敌，还是亲密无间的好友。</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LEADER_JULIUS_CAESAR_NAME" Language="es_ES">
      <Text>Julio César</Text>
      <Gender>masculine</Gender>
      <Plurality>1</Plurality>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_NAME" Language="es_ES">
      <Text>Veni, vidi, vici</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
      <Text>+300 de Oro [ICON_GOLD] cuando conquistas una ciudad por primera vez o cuando consigues Oro [ICON_GOLD] de un Campamento bárbaro. La cantidad de Oro [ICON_Gold] conseguida en ambos casos aumenta a 500 tras investigar el Vaciado del metal y a 700 tras investigar el Acero (a velocidad normal). Recibe +5 a la Fuerza de combate [ICON_Strength] al atacar a bárbaros y gana siempre la experiencia normal.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_JULIUS_CAESAR" Language="es_ES">
      <Text>¡Salve, César! General, patricio y dictador de Roma. Tu pueblo y tu ambición te llaman a través de los tiempos. La suerte está echada, y no dejarás que nadie se oponga a tu visión, ya sean tus enemigos más encarnizados o tus amigos más cercanos.</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LEADER_JULIUS_CAESAR_NAME" Language="zh_Hant_HK">
      <Text>尤里烏斯‧凱撒</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_NAME" Language="zh_Hant_HK">
      <Text>我來，我見，我征服</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CAESAR_DESCRIPTION" Language="zh_Hant_HK">
      <Text>首次征服某座城市時+300 [ICON_GOLD] 金幣，或者每次掃蕩蠻族哨站所多獲得 [ICON_GOLD] 金幣。等你研發完「金屬鑄造」後，這兩者所獲得的 [ICON_GOLD] 金幣數量變成+500金幣，並在研發完「鋼鐵」後變成+700金幣（在標準遊戲速度下）。當以蠻族為目標時獲得+5 [ICON_Strength] 戰鬥力，且永遠都會獲得正常經驗值。</Text>
    </Replace>
    <Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_JULIUS_CAESAR" Language="zh_Hant_HK">
      <Text>凱撒萬歲！身為羅馬的將軍、貴族與獨裁者。你的人民——和你的野心——都在各朝各代呼喚著你。木已成舟——別讓人阻擋你的願景，無論是最厭惡的仇敵，或者是最親密的好友，皆是如此。 </Text>
    </Replace>
  </LocalizedText>
</GameData>